dse雞求助 想買耳機線

我有d驚耳機條線出事想買多條做後備
但係好多都好貴
知唔知邊到買耳機線最抵屌
唔理音質因為依家主要用qc35 :(
cm 0.78mm嘅插頭

去DSE 你求音質做mud L 嘢
求其買部sony 有跟機耳機
你入到去 人地叫你試就好好地試
唔識較機就考試前唔識學到識
最緊要有電池

Infra-red 你最多咪帶2個耳機入去

試機真係有冬瓜豆腐就衝去特別室

我未買收音機
有跟機架?
咁無野啦sor

不如你買多兩副平耳機算喇 到時壞左你又要換線未仲手忙腳亂

買多隻iem重實際

觀廣有
$28-58都有
正常的
我早兩日買咗

普通科技器材鋪應該都有

收音機都未買話驚耳機線有問題
係都驚收音機有問題先

買SE846

唔好晒落線度

買部攻擊型收音機重要啲

買部攻擊型收音機好過啦

帶多set 好過 唔好搞換線

搭單問 買邊隻收音機好

都3月樓主仲乜都唔知咁連收音機都未買 cls 預幾分

搵到嘅話,買部Sony S84仲好la

過來人表示最緊要有兩部機，一左一右
臨場最緊要有信心、情緒穩定

試機嗰時其中一部收得差嚇到瀨屎
好彩另一部無問題，個心即刻定返

買牌子，一定用sony

買左corus
好似做撚左水魚

弱智
唔洗考

建議樓主買翻條pw 1960s 包5**

感激感激

順便訂返對CM, 64 audio/VE